[有懶人包]一地兩檢關注組學界組: JUN14,7pm立會集會

甚麼是一地兩檢?

在香港境內設立內地口岸區
執行中國法。美其名方便通關, 實則引公安進城, 意圖逐步破壞一國兩制

一地兩檢違憲?

基本法18條

內容: 只有有關國防, 外交和不屬於香港自治範圍的全國性法律才能列入基本法附件三並於香港實施

問題: 基本法第18條列明全國性法律不會在港實施的保障將會失效

基本法第19條

內容: 香港享有獨立司法權及對特區內所有案件的審判權

問題: 香港法院對內地口岸區內所有事宜的管轄權均被刪除, 而內地法院將擁有這些事宜的管轄權

立法會就立法會，立乜撚野會？

基本法第22條

內容: 中央政府不得干預香港自行管理的事務; 中央政府設立的一切機構及所屬人員於香港境內均須遵守特區的法律

問題: 中國人員公然在香港境內執法, 破壞香港運作體系

ok改正
立法會立法會立法會

都就黎立法通過法案啦，仲係到討乜撚野論

一地兩檢唔止係法律問題

西九割地只係開始, 今日割一忽, 聽日又一忽。邊界隨住列車移動, 香港嘅司法管轄範圍被蠶食, 香港人失去的不止是一個口岸區, 而是一直引以為傲的自由及核心價值

學獨聯又改組？

二五蔣又出賣前組織成員資料

五毛生田繪梨花

問鄧家彪

我都無搵鄧家彪，思想犯罪？

犯罪思想（英語：Thoughtcrime）是英國作家喬治·歐威爾作品《一九八四》中的新語名詞，是大洋國政府的一個罪名，若有犯罪思想則會犯下思想罪，而不必在言論或行動上定罪。跟此詞相反的是好思想，即被黨稱讚的思想；基於新話簡單二分法的原則，好思想和犯罪思想中間沒有灰色地帶。

“犯罪思想不會導致死亡，犯罪思想本身就是死亡。”

故事主角史密斯亦稱犯罪思想是唯一可怕的罪惡。

1.無做到
2.「屈」你係HK01，但你唔敢出聲，淨係識遷怒於我

唔夠人講又發爛渣

又50個？

嗚嗚，鄧家彪呀有人蝦我呀

楊岳橋：沒有梁天琦，也許沒有今天的我楊岳橋。

LIHKG @ Android

lm

因在連登時事台亂捉五毛及反中，但被巴打揭發持有中資股票而被恥笑的學生獨立聯盟成員暨理工大學護理碩士學生，英國公民關愛座hunter唔好再亂入人哋啲活動搞搞震啦

[回帶] 涂謹申: 港可割讓西九站土地 避免一地兩檢牴觸基本法

LIHKG @ Android

thx

判刑後杜汶澤屌柒楊岳橋：有險可守 閪過粗口 ！

LIHKG @ Android

會員蔣介石(翻生)被踢後將組織前成員個人資料公開
毫無政治道德
更聯同五毛攻擊學獨聯

100個讚，有關sir型仔照

LIHKG @ Android

一地兩檢關注組和平集會
你隻五毛咪撚戇鳩

支持關sir!

【旺角騷亂】主審法官彭寶琴個人資料
2018-05-1817.9K
即時要聞

(資料圖片)

姓名：彭寶琴（洋名Anthea）

年齡：56歲

資歷：
1985年在香港大學取得社會科學學士學位，1993年通過英國曼徹斯特城市大學的法律專業共同試，翌年在港獲認許為大律師。
1995年加入律政署出任檢察官， 在民事法律科下的民事訴訟組工作；3年後晉升為高級政府律師，被調派至刑事檢控科，其後在基本法、人權、 投訴警察、淫褻物品及賭博組工作，並於2001年考取香港大學法學碩士學位。
2007年晉升為副首席政府律師，2010年獲委任為區域法院法官，2013年11月15日獲委任為高等法院原訟法庭法官至今。

婚姻狀況：
亡夫歐陽國基生前為水警總區總部（行政）警司，2016年底疑因隱性心臟病突發在鯉景灣住所猝死，彭當時身在外地，由歐陽的水警同袍登門揭發事故。

曾審理案件：
東方明珠石油前副主席劉夢熊涉串謀詐騙案；開埠首宗無屍體無法證無招認的謀殺案重審、最終被告陳文琛仍謀殺罪成等。

話俾鄧家彪知囉

話俾鄧家彪知先啦

幫鄧家彪做勢打擊泛民同本土派才是五毛

「一直有跟進吸血中介的工聯會區議員鄧家彪證實，姓蘇事主曾向他求助，目前他正與警方和事主一家了解事件。一直有跟進吸血中介的工聯會區議員鄧家彪證實，姓蘇事主曾向他求助，目前他正與警方和事主一家了解事件。」

犯罪思想（英語：Thoughtcrime）是英國作家喬治·歐威爾作品《一九八四》中的新語名詞，是大洋國政府的一個罪名，若有犯罪思想則會犯下思想罪，而不必在言論或行動上定罪。跟此詞相反的是好思想，即被黨稱讚的思想；基於新話簡單二分法的原則，好思想和犯罪思想中間沒有灰色地帶。

匿埋講有鬼用